Fox 訪問美選舉安全及國家安全專家：有確鑿證據顯示選舉舞弊及Dominion 投票機問題，佢8-10個月前就曾提出警告

Fox 訪問美選舉安全及國家安全專家Russ Ramsland, 有確鑿證據顯示選舉舞弊及Dominion 投票機有問題。佢曾經係8-10個月前就警告過人們選舉會出現舞弊

局中局

18年侵侵直頭簽左個選舉保全法添
所以我唔係好信佢E兩年乜都冇做過 等比DEEP STATE偷

[11月20號]美國大選新聞總匯

［總結］侵仔律師公布八大選舉舞弊指控

【大選舞弊】尋晚有記者問 Powell , 扣押德國 server 嘅係咩人

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

Fox？

The Sept. 12th 2018 Executive Order includes siezure of all assets for those involved: Pelosi, Shiff, Clintons, Zukerurg, Twitter, etc. minimum.....

Executive Order on Imposing Certain Sanctions in the Event of Foreign Interference in a United States Election

調番轉諗
Deep state又會唔會無防備就咁做落去？明知trump衝住佢地黎